有冇連登仔對到下聯

獅子思私子

學壞弓然 壛焰。 木 媽木 尸火

沒女抹末女

虎苦扶腐苦

啱音啱意啱平仄我請你食餐飯
留言獅同子韻母係一樣

沒同女韻母不同

讀音係aabca
唔係abaab

舞女無母女

舞同女韻不同

自私司字詩

私自司詩字

雄熊恐虹紅

仁人隱人人

怒母惱老母